\vbox{
    \ifmini

        \section*{In dem Kerker saßen \index{In dem Kerker saßen}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{C G\spt C} | F C | C G\spt C}

        \begin{enumerate}
            \item In dem Kerker saßen | Die für die Freiheit
            \item Und der Kerkermeister | Aber doch sind
            \item Und am anderen Morgen | Sie suchten auf und nieder
            \item Doch sie kamen wieder | Jetzt gehts für Meschenrechte
            \item Wenn die Leute fragen | Er hängt an keinem Baume
        \end{enumerate}
    \fi
}